［騙案］小心38448329呢個電話 旅遊會籍騙案

38448329 38446770 都係旅遊會籍騙案電話
佢地事前會打比你做啲好似無咩野既問卷調查
之後過一兩個星期會話有個雙人五日四夜既機票酒店套票比你
確實地址佢唔會比你 時間佢都係好flexible ，但永遠都係今日打比你 天日就想想你去拎「獎品」
拎「獎品」之前 佢話需要去尖沙咀參加個九十分鐘既「講座」
我問佢可唔可以帶人陪我 佢話唔得
咁我就知有伏 上網一search 就知出事
東張西望都有講過呢單野
真係仆街 大把人失業 渡過難關當中 佢仲呃人嘅錢

你話有工介紹都上去，仲送旅遊套票

我認係有啲心動既
近排好多騙案

推 希望啲人唔好中伏